DU HỌC MỸ TỪ BẬC THPT, NÊN HAY KHÔNG?


Trước đây, học sinh Việt Nam thường hoàn tất chương trình THPT rồi mới lên kế hoạch du học Mỹ bậc đại học. Tuy nhiên, trong những năm gần đây, du học Mỹ từ sớm ngày càng được nhiều phụ huynh và học sinh lựa chọn vì những lợi ích không thể phủ nhận của nó:

Giúp phát triển ngôn ngữ toàn diện
Giúp thích nghi nhanh hơn
Giúp định hướng tương lai tốt hơn
Bước đệm vững chắc xin học bổng đại học Mỹ


Xem thêm tại: https://uif.vn/du-hoc-my-tu-bac-thpt-nen-hay-khong/